====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Premiers projets
No features found.

2. Sentence: Je vis cette contradiction entre l ' œuvre et le service rendu d ' une manière permanente .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

